<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Secretly</string>
    <string name="Open_drawer">open</string>
    <string name="close_drawer">close</string>
    <string name="user_name">उपयोगकर्ता</string>
    <string name="greet">वापसी पर स्वागत है!</string>
    <string name="image">चित्र</string>
    <string name="text">मूलपाठ</string>
    <string name="dh">तस्वीर डालो</string>
    <string name="c">बदलना</string>
    <string name="vi">विरूपित करना</string>
    <string name="at">पाठ चिपकाएँ</string>
    <string name="home">होम पेज</string>
    <string name="help">सहायता पृष्ठ</string>
    <string name="about">ऐप के बारे में</string>
    <string name="settings">समायोजन</string>
    <string name="language">भाषा बदलें</string>
    <string name="language_ENG">   अंग्रेज़ी</string>
    <string name="language_HIN">   हिंदी</string>
    <string name="about_content">गुप्त रूप से वह ऐप जो गोपनीयता आश्वासन प्रदान करता है। गोपनीयता के बारे में चिंता थेरेपी के लिए हमारे ऐप को आज़माएं। गोपनीय छवि को सुरक्षित रखने के लिए सर्वोत्तम स्थान। यह छवियों को साझा करने के लिए एंड टू एंड एन्क्रिप्शन प्रदान करता है। उपयोग में आसान सुविधाओं के साथ सरल यूआई। कोई डेटाबेस नहीं, इंटरनेट की आवश्यकता नहीं। ट्रांसमिशन प्रक्रिया को अधिक सुरक्षित बनाने के लिए गुप्त रूप से आपकी छवियों को कोड में परिवर्तित किया जा रहा है। रिसीवर साइड पर आप प्राप्त कोड दर्ज करके छवि देखें। एक सरल यूआई जो एप्लिकेशन को अधिक उपयोगकर्ता अनुकूल और उपयोग में आसान बनाता है।
आपकी गोपनीय छवियां किसी भी सर्वर पर अपलोड किए बिना साझा की जाती हैं। यह ऐप आपको उच्च एन्क्रिप्शन प्रदान करता है और विलंब समय भी बहुत न्यूनतम है। इस ऐप से आपकी प्राइवेसी को चोरी करना संभव नहीं है।
गुप्त रूप से वह ऐप जो गोपनीयता आश्वासन प्रदान करता है। गोपनीय छवि को सुरक्षित रखने के लिए सर्वोत्तम स्थान। कोई डेटाबेस प्राप्त नहीं हुआ, कोई इंटरनेट की आवश्यकता नहीं है। गोपनीयता के बारे में चिंता चिकित्सा के लिए हमारे ऐप को आज़माएं।</string>
    <string name="hc1">चरण 1. यहां स्क्रीन पर ड्रॉप पर क्लिक करें।
                                            चरण 2. डिवाइस से छवि का चयन करें।
                                            चरण 3. अब कोड प्राप्त करने के लिए कन्वर्ट बटन पर क्लिक करें।
                                                    चरण 4. इसे कॉपी करें और किसी भी मीडिया के माध्यम से कोड भेजें।</string>
    <string name="hc2">छवि से पाठ पृष्ठ पर स्विच करने के लिए मोड स्विच करने के लिए द्विदिश तीर पर क्लिक करें।
इसके अलावा टेक्स्ट से इमेज पेज पर स्विच करने के लिए बाईडायरेक्शनल एरो पर क्लिक करें।</string>
    <string name="hc3">चरण 1. स्क्रीन पर टेक्स्ट क्षेत्र जोड़ें पर क्लिक करें।
                                            चरण 2. अब आपके पास जो कोड है उसे दर्ज/पेस्ट करें।
                                            चरण 3. अब देखने के लिए ViewIt बटन पर क्लिक करें।
                                                चरण 4. छवि viewIt अनुभाग के ठीक नीचे दिखाई देती है।</string>

</resources>